求鍵盤推介

唔係好識鍵盤
想搵個靜啲又靚啲既鍵盤
有燈 用黎打機
唔好太貴

是但買個啦 最好大牌子 Microsoft嗰啲